[有圖] 2017- [7月新番] 最正女主頭3

第一位: 安潔

第二位: 堀北鈴音

第三位: 一之瀨

你們有咩其他正野介紹 ?

1. 安潔
2. 安潔
3. 安潔

連佳子老母都冇就知樓主唔好打

莉可

可唔可以講埋咩動畫同貼圖，小弟睇得動畫少，識唔曬所有女角

歌莉都冇

輕井澤惠都冇

FBI